刚刚到香港，想问下八达通是不是香港身份证？

听讲用八达通乘车就有香港政府嘅交通补贴，咁系咪有八达通就可以攞综援？

系牙

屌你老母

假膠